[學術交流] 遊戲台有無人識整game / 有相關經驗 ?

小弟識少少coding同埋design野,
最近開始用緊unity去整啲簡單嘅2D game,
暫時用落覺得個感覺都唔錯, 但好多基本嘢都唔係摸得好熟,
唔知連登有無世外高人可以交流交流?

利申本人只係學生一名
絕非專業人士, 所以唔好叫我dump成品出嚟

同你差唔多，本身讀engine所以識少少基本coding，跟住自己跟tutorial學緊unity，叫做整咗啲垃圾出黎。有興趣可以留個ig交流吓

之前有unity post 都有學過下

邊到有unity post?